有無人有纖維肌痛症？病癥係點架？

如題
驗晒所有野，照過晒mri果d，睇過無數醫生，唔同專科
都搵唔到原因
但痛到pk
岩岩呢幾日又發作
明明之前有好一排好返好多

利申： 抑鬱crossover焦慮症底
仲有食緊痛症科醫生開嘅神經痛藥
頸 腳 都仲係好痛

唔通真係關情緒事？

有無專業人士？

真係無人識？或者有呢個病？Lady Gaga都係呢個病

去操下肌肉就冇事

可唔可以講多啲係點痛法？
抽住抽住？

頸係俾針吉咁刺痛，有時會痛到訓唔到要食安眠藥

兩邊腳踭果種痛就唔識講
係好似兩邊腳踭同時撞左埋去鐵櫃果一下痛，但係長期都係咁樣痛法

睇左無數個骨科醫生都話唔係足底筋膜炎 唔係骨刺 照晒野乜都唔係 發炎都無

轉介左睇痛症科都話唔知咩原因
但有食緊醫生開嘅神經痛藥
唔肯定有無幫助
因為一路食住但最近又痛返

但腳踭長期痛 操唔到

操下腳有幫助

半夜起身屙夜尿
自推一下先

祝你快啲好返

多謝你
咁夜仲未訓嘅？

失眠

我都係靠食藥先訓到
否則都係失眠
同埋會狂發惡夢

呢期仲要唔知做乜
成日1，2點訓但5，6點就紮醒
起身屙夜尿
然後訓唔返
是咪腎虧

有心事？唔介意可以分享下

之前睇日本電視健康節目介紹呢位奥野祐次醫生，佢係慶應大學讀醫時都有十幾編pubmed嘅journal，解釋微細混亂血管可能係疼其中一個原因，用顯影劑同CT先照到，香港醫生暫時無呢套學說，有個有頸痛症朋友諗住通關後過日本做微細血管消融手術，見佢有YouTube channel，你可以研究下 .

Thanks我會睇到謝謝你

多謝分享‼️‼️
終於有返少少希望
研究下先
thx bro‼️‼️

實有方法可以解決的

明白 我都懷疑自己有 差唔多一年 暫時仲驗緊 未exclude曬 你係咪已經diagnose咗？